跌爛mon嘅人同廢人有咩分別？

點睇咁大個人連部電話都揸唔寶

打錯字廢定跌爛mon廢

笑𨳍死我

點睇樓主到30歲仲係處？

乜撚野揸唔寶

揸唔寶廢定處男廢

睇錯渣唔到林寶

咁大個人連隻手指都控制唔到

用家問題，iphone係最好嘅！！！！